其實 [蒙面法] 係咪又真係咁撚可怕?

話說 [禁蒙面法推動組記者會] 將於3點今日晏晝舉行

無論你發夢係和理非定係勇武，都請睇下面既分析。

勇武我好欣賞你地，我唔相信因為一條蒙面法，會阻止到你地出黎，因為我知道你地一早有心理準備。相反和理非， 你哋話畀我知你哋呢一生人係咪無犯過一次法，衝紅燈，衰11，是但啦你諗到咩就咩

其實手足有六月到今日大大話話都參加過唔少嘅集會及遊行。

無論有不反對通知書定係沒有不反對通知書我哋的決心都係一樣出左去。 如果真係犯咗法我哋全港二百萬+1個人都犯左法。

小弟冇乜點讀過書，都想分享下：

喺屋企到現場我哋唔會帶口罩，咁所以唔會有問題。

去到現場集會， 遊行，唔通佢可以捉得曬200萬+1既人 話我地蒙面，驚咩？

咁你話比我知條蒙面法有咩用？

如果我地咁樣就驚，我地對唔住死去嘅手足同埋付出咗好多嘅手足。4個月黎緊啦，我地唔可以就咁放棄，我唔會， 希望各位手足都唔會， 他日我哋可以喺煲底， 真正除低口罩咁相見

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

非法集結夠犯法啦....

驚佢老母

其實冇影響而家你比人搜到裝備都以經會比人拉，立左法之後如果比人拉到只係比人告多人一條罪姐

蒙面法係講比美國聽嘅啫，對於我哋黎講呢個係一個好好嘅excuse

唔係話驚 咩都唔做等惡法過？
咁便宜佢呀？

就好似捉你打劫告埋你亂掉垃圾一樣

反正都係告暴動

唔好以為咁會令我驚呀

其實應該順水推舟
要蒙面法一定要包括埋班狗 逼佢地都唔比蒙面
到時我地都係照蒙 反正本身都非法集結
但班狗一係咪公然犯法囉

拉

本身狗唔係已經唔比

咪同立一條法例唔比用槍打劫金鋪一撚樣，成班建制狗都on99

而家唔清算遲啲database排隊慢慢逐個清算咁解姐
popo一定會繼續蒙面佢地會話職務需要
但係平民戴豬咀就唔得